狙擊每一個政府官員出席嘅活動

依家個垃圾政府根本就唔會再出黎回應市民，由得班垃圾狗察打市民，有冇人可以幫手起哂啲高官會出席嘅活動，狙擊每一個唔回應嘅狗官